[逃犯條例修訂]件事未完架!!!

修訂逃犯條例不成，林鄭宣佈暫緩修例，對好多人嚟講確實件事已經完結，事實係咪咁呢？

(1)暫緩不等於撤回！

林鄭記者會中，只係認為諮詢同解說工作不足，加上612嘅衝突事件，以免再有進一步流血，所以暫緩修訂。正常解讀就應該係會放低一段時間，可能去到2020年，即係明年嘅7月今屆立法會嘅會期完結之前，都唔會再上立法會，變相當係撤回。不過一定唔可以排除林鄭小修小補之後再交上立法會嘅可能性，今日大家可以嘅話，請記得上街清晰表達撒回嘅訴求，並向喺太古廣場以死相諫嘅義士致意！！！

(2)陳同佳點算？

修訂逃犯條例最初原因就係陳同佳案，林鄭話再無辦法為潘生潘太彰顯公義，事實係咪咁呢？台方就一早表明修例不公義兼變相矮化台灣嘅主權，所以無論如何，就算成功修例台方都唔會引渡陳同佳，而且被殺嘅係香港居民而唔係台灣居民，島內對引渡嘅動力其實唔大。點解唔理會台方嘅司法互助請求？點解唔做一次性移交而去大費周章去修例？點解唔增加域外法權嘅權力呢？我地要立法會議員要繼續跟進呢件事。

陳同佳喺香港干犯嘅罪行相對輕微，其實好快會放返出嚟，要引渡去台灣受審呢件事遲早又會攞番出嚟。特區政府真係乜都唔做就咁算數？？？個初心呢？？？潘生潘太點算？？？

(3)官員要問責！

議員記住要追問負責修例嘅官員，好似律政司司長鄭若驊，保安局局長李家超同政務司司長張建宗，點解修例時不理會大律師公會同泛民提嘅意見而選擇採納商界同建制派嘅建議？點解增加人權保障唔寫入條文？點解當時咁有信心市民會接受？

最緊要問責嘅當然係警務署署長盧偉聰，點解喺示威者純粹叫囂同衝擊之下，警員向示威者除咗發射催淚彈之外，布袋彈同橡膠子彈呢一類具殺傷力嘅武器點解都要出動？2014年佔領行動同埋2016年旺角騷亂，警方都未曾使用呢類武器，究竟有乜嘢原因有咁嘅決定？仲有點解將612衝突定性係暴亂，有乜機制？？？

林鄭有冇見過韓正？係咪中央要求林鄭暫緩修例？

最後我地當然一定要求林鄭因為修例，為香港同中央添煩添亂，下台！！！

修訂逃犯條例最初原因就係陳同佳案，林鄭話再無辦法為潘生潘太彰顯公義，事實係咪咁呢？台方就一早表明修例不公義兼變相矮化台灣嘅主權，所以無論如何，就算成功修例台方都唔會引渡陳同佳，而且被殺嘅係香港居民而唔係台灣居民，島內對引渡嘅動力其實唔大。點解唔理會台方嘅司法互助請求？點解唔做一次性移交而去大費周章去修例？點解唔增加域外法權嘅權力呢？我地要立法會議員要繼續跟進呢件事。

陳同佳喺香港干犯嘅罪行相對輕微，其實好快會放返出嚟，要引渡去台灣受審呢件事遲早又會攞番出嚟。特區政府真係乜都唔做就咁算數？？？個初心呢？？？潘生潘太點算？？？

第（2）點真係無乜人留意.....
個個只係關心自己陣營
其實潘生潘太都係受害者
而立法會絕對做到一次性引渡...
只不過被7婆借佢地過橋

陳同佳呢件事有一日都要攞番出嚟講，泛民議員要有番d記性，要繼續跟進

push

好

暫緩=/=撤回！

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

Push

push push push

push!

二百萬+1人嘅遊行，只係換嚟林鄭一句空洞嘅道歉，你地認為足夠嗎？？？

我地要求：

正式撤回逃犯條例修訂！

追究立法官員責任！

將612警民衝突正名，唔係暴亂! 釋放被補人士！

繼續跟進陳同佳問題，要比潘生潘太一個交待！

林鄭月娥下台！！！

二百萬+1人嘅遊行，只係換嚟林鄭一句空洞嘅道歉，你地認為足夠嗎？？？

我地要求：

正式撤回逃犯條例修訂！

追究立法官員責任！

將612警民衝突正名，唔係暴亂! 釋放被捕人士！

繼續跟進陳同佳問題，要比潘生潘太一個交待！

林鄭月娥下台！！！